天水圍新一代古惑仔

屌而家啲後生仔犀飛利

屌你老味全部大陸仔樣

成個天水圍一陣蝗臭

而家仲興呢味野架？

天水圍人住㗎咩

呢d 我可以打10個

小朋友齊打交

見到呢d大陸仔一定打撚柒佢